失而復得的無奈

小弟啱啱放學去搭狗鐵，入閘前發現八達通唔見咗
灰灰地咁打咗去八達通個熱線報失張個人八達通
點知啱啱翻到屋企有個熱心人打嚟比翻張咭我
喺感到人間有愛嘅同時比左八達通食咗50
大頭蝦係我唔啱，大家細力d

此留言後再回po者死全家